民間力量有冇可能做到一間海水化淡廠？

起碼唔駛食東江屎水先，成本仲要平過東江水，一開始只做樽裝水，慢慢發大佢黎搞

記得之前有鍵國人士話三個月起到

咁又吹大左d

用鍵盤起?

其實上兩屆政府喺海水化淡呢方面有做嘢，長遠應該可以取代買東江水

將軍澳海水化淡廠

在將軍澳第 137 區平整已預留的8 公頃土地，以興建最終食水產量達每日27萬立方米的海水化淡廠及相關設施

起緊啦....2022年落成